利迷4am走去morning call 巴塞

好撚肉酸

Merseyside Police have confirmed a report was received of fireworks being set off outside Barcelona's hotel before their Champions League tie with Liverpool.

叫醒so9

一定係偽利做啦

邊到寫4點

Merseyside Police have confirmed a report was received of fireworks being set off outside Barcelona's hotel before their Champions League tie with Liverpool.

The report was received around 4am on Tuesday morning before the semi-final second leg at Anfield, which Barcelona lead 3-0 on aggregate.

假利
一定係曼迷扮利去影衰利

場波踢3am

一定係

假利唔計

英國時間4am呀on9

幾幽默

咁關香港咩事 香港3am踢

仆街到 踢左半場先叫醒班球員

agger road

又發現咗個假猁

咁又點？

美斯會唔會嬲到轟多3球

On9=假猁

假猁唔計

假猁好有心